分化撚最新手段: 分化BNO持有人

咁多人幫手要引起外國關注
今日有少少新聞就即刻一大班人吹風話好驚有BNO既人會自私走左去
根本得2個可能:
1) 冇BNO既妒忌撚
呢班人連不分化都唔識講
仲有你以為話走就走?
唔洗PLAN?

2) 5毛分化撚
想令我地停止爭取外國關注同支持
都係要全家死絕既賤種

嗰班人本質上同嗌不要讓李家誠跑了嘅小粉紅一樣

巴打走先

利申：唔會幫你頂

d冇既小學雞講撚到平左權=可以輕鬆即刻走咁

爭取左外國關注同支持咁耐
而家先話反對同擔心
其實佢地冇諗過要爭取到D乜野
只係諗住要死一齊死

佢地應該共享支那人榮耀

救得一個得一個

推

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

好多分化撚借題發揮

尋日我都比5毛圍攻

呢個話題好惹火
唔怪之我比5毛圍攻

BNO呢單嘢根本完全唔值得討論

首先根本就唔會出現所謂BNO平權
有嘅最多都係變種專才引入計劃
英國自身難保再引啲窮人老人入去做蝗蟲
就算政府唔趕 出街都分分鍾畀人打
成日講英國有道義責任無意思
佢地根本無道義可言

其次搵後路呢件事無一個人唔係做緊
喺前線嘅都一樣要有逃生門
準備好逃生門之後幾時逃生去到幾盡係個人意志問題
你要唔畀人走 同屌啲潛咗出境避難嘅手足無乜分別

大家亦太睇少國際線上嘅手足
有幾多人身在外地支持今次抗爭自己數下
認為拎到個居留權就等如出賣香港未免太對唔住呢班手足

其實有bc都做唔到蝗蟲，唔好當做香港個制度
有bc但冇做野冇交返幾年稅都未有福利

你去搶工做已經係蝗蟲了

成版都講BNO

Push

正如點解有人支持脫歐
都係因為佢地討厭東歐走過嚟啲廉價勞工